JJ插沙 送花送一枝會唔會唔係咁好？

如題

背景：同女朋友拍左接近四年拖，最近激嬲左佢，話我懶左（對呢個關係），無以前拍拖個陣咁sweet，呢點我又認。

所以黎緊我諗住每個月都送一次花比佢，等佢開心下又好，當提醒下自己唔好懶都好。

但係我仲係學生，如果個個月都一束束咁送 我諗我未必負擔到。我想好似啲鬼佬咁無端白事送花個種感覺，所以大家覺得送幾多枝好？

睇錯好似白事送花咁既感覺

送太多次唔好啦
一次送紮細細地接佢放工/放學咪算

送花都沒心思啦，種俾佢吧

細細地一紮大約幾枝好？因為我真係無送過鮮花比佢，無咩概念

多少唔重要 最緊要佢知你有心

試過種 屋企唔啱位種極都唔靚或者死 可能我手勢唔好

我都係咁諗，但係啱先睇完高登9年前有個post又係送一枝 個樓主被分手

自己摺
加個容器(要靚)
然後話每個月送一朵，個容器放滿花就點點點(睇佢想要咩啦)

wow 巴打好有諗頭

我係絲
被ex呃過話儲夠就結婚
但拍三年幾只收過一朵
然後被飛

應該係太難摺，摺得唔好又唔想送，搞搞下就無左件事，要養成一個習慣唔係咁易

btw sorry

佢應該冇再摺過
加油啦你
紙摺花好靚，唔係嘅皮革都得

等我試試先
有無話建議摺邊款易啲入門

簡單一定冇咁靚喎
幼稚園手工摺兩摺已經整好朵屈金香
我自己就鍾意玫瑰
聽ex講佢摺左四個鐘

想快整樹脂黏土囉，又快又靚

去花店睇啦
包埋啲襯花架嘛
唔洗買好大紮果啲

玫瑰靚
超難摺
冇做開手工摺到手殘都摺唔到

百合果啲就真係似白事

係架？我以為買一枝佢就淨係比一枝我

我就係擔心摺極都唔靚呢樣野

我話細紮
唔係一枝

唔叻手工就唔好玩自己

我意思係「以為買一枝就淨比一枝，買一細紮就比一細紮咁，唔會比襯花個啲」

一枝冇問題
喺香港啲人鍾意送花送一大紥，炫耀加俗套

建議去買一盤迷你玫瑰，廿丶三十元一盤嗰種，仲經濟。

我就係見鬼佬戲個種數量幾浪漫，日常送比人一流。

不過香港啲女人係鍾意一大紮
如果想靚啲換咗個靚花盆去，以白或米白或淺灰色最穩陣
又或者用花紙包個花盆，美觀好多

係咪花墟都搵到？